太子女事件消息早就消化

捉左咁耐
傻既都知遲早會的佢去美帝啦

消息已消化，牛市gogogo